唔訓既你 依家做緊咩野?

豬手？

有心事

講

男朋友又對住我打飛機

好叻仔

好驚

驚what

因為佢冇中出我

我冇對住佢DIY

我係咪太索

你先係

叻女

hi

下次join我

好吖 錄定俾你

交叉手

得意

係吖 屎貓

要大大力撚佢

仔定女

大大力

唔會呃你喇

仔仔

仲要錫佢

今晚好感動
希望之後係3萬THX

華仔

畢仔

Hello

畢頭

希望佢地冚家鏟

依樣就梗啦

快

係時候又肚餓了

食野啦

係呀
我黎

佢仲J你算你咁啦，好過對住個mon望某某av女優打J

想拖

拖比d deedee睇

又瘦左

又冇食野

今日1點食咗

一日一餐

堅係要食了，諗緊食咩

係呀

叻

食咁少得唔得架

[/member][/member][/member]

鏝定皇

肚餓架

我以為性幻想對象同女朋友係分開

認同

kdb一個都屌死皇啦

咁點解夜晚唔食

減肥

夜晚食少少唔得咩

今晚冇煮

小鳳姐~

咁懶

買嘢兩包d粟米片

每日就係食粟米片?

今日偷食咗burger
聽日食意粉

我個份呢

買咗過期燒賣

碼已亂

人性

收佢幾多錢

我同你一齊食

男朋友件波衫到咗依家諗吓點樣比驚喜佢

咁又唔同講法

好

我都有狗玩

寄比我 我再交比佢

邊隊

我又要撚狗

Come

咁衰㗎 佢生日禮物嚟㗎喎

梗係你著起佢

車仔 frank lampard

咁我寄俾你㗎啦喎

我着起佢之後引佢

依家掙扎緊好唔好飲珍珠奶茶

唔想訓覺

黎

where

印件鏝城嘅撚狗比佢

我轟有咩得罪你

你幾型

屌你

Tkw

想試

飲

太能勁

接着啦喎

屎

叫啦
今日都飲咗

我依家就即刻買多件送俾佢嘅時候一定會嬲死我

剪爛件波衫我都會好肉赤㗎喎

好啦飲啦

你著鏝果件比佢砌

勁條撚
未入波先失波

好頭暈

想食 兩款都好撚正咁

準備屌死我皇未

早d訓啦
聽日唔好又食咁少啦

同連登仔玩board game

一陣間叫外賣先

我轟259怒屌鏝城名宿

[/member]

煮野食白痴
不過可以一試

而家？

係 dcing

追返咪得

但係佢可能會真係屌我

支持

有咩扑game play

打多場機先回來

呵吓 之後就三百回合

好撚餓呀比你搞到

暈仲玩

石器時代

望住包嘢食

難啲

食d野啦
一係去訓啦

咁咪岩

淨係識隻online

食咗5塊

傻屌

咁少

等5 6點食

電視黎

你個頭

而家d後生

同你食

大家好
啱啱起身屙尿
睇完制裁post 笑到訓唔返

ok 等你

689好撚正呀屌

好野來

退休廢老成日9up
今日好多回力鏢 笑死

今日換咗mon貼開心仔

屌 到揚明

平陰mk jai

幫我換未

咁你認錯

Car

極力推介去呢度換 告急
重點係: 店豬好靚仔

ok 就換電話都換張幫襯下靚仔

Why呀

聽日好忙
要早d訓
大家晚安

準備輸波

早抖

加分加分
記得幫我問店豬有冇女朋友

支持我皇ok?

唔幫

會痛痛

好想飲吖！！

定我等聽日

Who

BACK

皇馬

但係點解人哋踢皇馬 我就踢南華

咪咁小氣啦

睇心情啦

你識？

好難唔識

係wo 你uncle嚟

好人一生平安

今日大家咁weak嘅一半都未到，琴日post已爆

睇緊波

咁應該好似你地咁係度熱烈討論至係架

輸波

屌死自己

咁都撞唔贏9號

好辛苦分手邊緣 完全訓唔到

咩原因

輸緊

佢覺得我好唔成熟

佢好成熟？

睇到嬲

你地幾歲

佢氹你

都嬲

最域

里昂

咁收翻

Hi

HI

訓未

都係 知自己想要啲咩 有計劃嘅人 但我就好唔知自己想點咁 做咩都三分鐘熱度 我都知自己性格嘅問題 但係唔係一兩日就可以改到

Hihi

睇緊杜汶澤 你瞓未

千祈唔好為咗一個人改變自己

唔夾囉

廿頭 佢大我一歲 未grad

睇埋場波先

好後生姐
佢想要幾成熟

有冇食嘢一路睇

你地年紀相差大唔大

真 除非自己都了解到係一個問題

祖記RIP

我都想講 覺得佢係亂咁吹毛求疵

你煮

如果佢接受唔到你改變緊選擇唔俾時間你改變嘅話嗰啲人要來都冇用

可以差好遠架啦

有雞翼呀

抵死

未grad既話 要求咁多冇意思

想食

其實我都明佢講嘅嘢 都認同係唔好嘅性格 eg 懶 冇行動力 但就一直都唔想面對 好想逃避 結果自己都愈嚟愈唔開心

保方仲係未拎到歐聯

咁時間長短點定個個都唔同既
唔夾就唔夾架啦

煮埋羅宋湯俾你

係唔係太大壓力？你同佢一齊咗幾耐

個個path都唔同吧

佢大我一年

好 會清晒佢

講咁多嘢咪其實又係嫌棄

好波
再就續囉 面皮幾米厚

買咗蛋糕🍰

所以唔夾就算啦

踢撚到100歲

咁分得手都係嫌棄架啦
睇嫌棄自己定嫌棄另一半

有埋甜品

回塘老野

甜品係佢

發現其實男人好多時都好自卑

甜品係我隻狗

最緊要係肥仔水

未夠三個月 一嚟係自己都因為前途好迷惘 二嚟係唔想咩都冇努力過就咁放棄 佢都驚如果唔分手佢又見唔到我努力嘅話會比更加大壓力我

煮未

三個月唔係應該熱戀期咩？
咁快就講啲咁嘅嘢 佢而家做你老竇咩
人生該會有時候迷失 你而家又唔係30歲
迷失下都好正常姐 咁不如咁樣講
點解佢唔可以比少啲壓力你陪你搵返你自己嘅目標或者前途

自卑撚

撚完了

叮咗佢就算

照殺 餓了

佢算唔算好強勢

最後果句 晒氣啦

曾經有個男仔佢講完大話比我篤爆之後
佢喊住同我講話覺得係人哋面前人哋就會覺得佢生活好好 但係佢覺得自己成隻狗咁樣
唉

快啲食

佢話大家都再諗下先 我都唔知點先係好嘅解決辦法

認同 俾佢食咗未

佢咁樣講得你自己都要有心理準備

難d未

通常食完就會咁樣講

唔算強勢 只不過佢做嘢係真係成熟過我 佢都話唔想一直push我 好似湊女咁

我先係狗

乖

道德高地姐
講真 分手理撚得你

即係分手之前都要攞個彩

隻狗今日主動同我撞鼻

見到同類

佢今日喺我張床到屙尿

我講分手 但我係好人
等自己好過d 正常男人

等唔等到五點好

其實都明 唔夾嘅話及早分開 雖然一開始係諗住拍住先 都唔預拍得長 但係唔想見到問題冇努力過就散

係 佢係咁叫我摸佢肚肚

no

我講分手 但係你要記住唔係你嘅錯 只係我衰

親密

打

唔舒服早d訓啦

如果唔預拍長咁諗咁多做乜

對方都要好好理解你唔能夠一時間就變到佢角度既成熟既
始終人人都唔同性格

岩 快快趣搵過個好過

男朋友屙尿落你度打唔打

你唔好咁勁得唔得 三個mark你一個都搞唔掂

食咗講個少少粟米之後好少少

我狗都不如

騎牛搵馬

真人都係咁的佢

因為佢幾好 同埋同佢一齊真係可以令我睇到自己嘅問題同想改變 唔想咁樣放佢走

唔會俾佢做啲咁變態嘅嘢

等到5點再食早餐？

咁你身邊朋友都可以做到同一樣嘅作用
前提係你嘅真心朋友

比佢撚到傻

想呀

都得 都好快5點

邊係呢

好掛住佢

諗住早啲食

我都唔知 或者只係唔想自己一個人 而佢係個幾好嘅人可以陪到我同令我進步

咁做乜唔預拍得長 唔係好矛盾咩

訓唔著唉

又唔係屙落口

傾下計

咁你係咪覺得呢啲就係愛先

做狗唔洗諗咁多

我又食

唔要呀臭崩崩

好痛苦

咁拍落覺得佢幾啱我 只不過唔知佢可唔可以等我進步

講出黎

咁養我啦

睇下波先

如果呢個世界上可以隨時失憶就好

沖緊涼屙呢

買咗七仔意粉 $9蝦餃 粟米片

如果佢肯比時間我改嘅話

基本啦

唔得唔好同我講嗰啲咩征服感

呢度咁少 邊夠食

傻啦真係愛你又點會要你改變咁多
而且其實你有冇諗過 你係淨係需要一個類似佢咁嘅人係身邊陪住你睇住你 提醒你 而唔係真係愛佢

睇波

夠食啦

don't miss me too much

撐邊隊

唔係掛

其實我都唔係話好愛佢 但係唔想失去

結束左段愛情長跑差唔多一個月
眼見佢生活多姿多彩
只有我走唔出放唔低 每日都好想揾佢

我皇加油
買左你地

咁打開個dating app 搵條仔傾下計又可以出pool啦
都係想有人陪姐

冇錢呀
黎緊又要寄野
郵局條龍長到on9

我冇錢了買唔到咁多

cannot

係

Next one plz

一開門即刻入去

你搵多d野塞滿自己既生活
忙到唔得閒諗佢
好快就過

過黎請你食

幾長呀

Address?

食飽飽瞓係唔同啲

I know you will miss me

其實本身就係喺app識 如果真係散左應該都唔會再用app 搵嘅過程其實仲空虛

一句到尾 你為佢而改 定真係覺得為自己而改

信我 一定會再用

比我幫你

好想拍拖

唔想再因為寂寞而拍拖覺得自己嘅狀態都唔係真係咁ready for拍拖

Find sp then

已經做緊 但一齊得太耐
喜好習慣都比對方影響晒
真係做啲咩去到邊都會諗起佢

我愛你呀水狗

我自己想改 但唔介意為佢將個過程再加快啲

9年幾

一齊左幾耐

bb你仲未訓

屌 我都覺得會

拍下散拖？

算把啦

9年幾啦 佢已經係我生活既一部分
我覺得自己冇咗成個世界

嘩點解會分開架

即使最後分手
你都會唔會作出一個咁既改變

同我一起嗎？

Sp都好空虛 雖然未搵過

佔據左你人生咁耐

touchwood 真係會分手既話
再用既話當識朋友算啦

本身係咁諗 但原來自己性格做唔到

哇 想像唔到
唔結就散

就算同唔到你一起我都係咁愛你

我係嗰種好容易倚賴人既人 但係我有時都會覺得拍拖唔啱自己
但係依排又好想出pool 所以想試吓拍散拖

會 起碼會認真面對自己嘅問題

未同你講早抖嘛

Uncle

好 咁你可以同返佢咁講了

因同一個好小既問題嗌過好多次交
果晚又嗌 然後冷靜落黎佢發現已經唔再愛我
唔想再一齊 唔想面對

我係老 我會痴左線
Hug

分手唔會唔痛 只係痛多啲同少啲嘅分別 以為可以投入少啲 但都係會受傷

其實人係咪單身得太耐就會好恨拍拖
明明之前先仆過一次街

Fd

怕孤獨姐

咁既樣

Long time no see po是人非

之前先話俾自己聽要學識享受單身
但係發現有啲經不起寂寞

U

真的無法解決嗎
對方都無特別挽留?

me

個個都拍拖唔通個個都真係想拍拖咩都係想搵個人陪

我啲fd全部都話正常有第三者先會散得咁堅決
但同左佢一齊咁多年 我信佢唔會咁
個個都話可以揾個好啲
但只有自己知根本放唔低

就算得唔到我個人 你都得到我個心

多d朋友就唔怕

U shitty shitty

出世到依家都單身緊

十年已經係屋企人了

唉 其實冇話信唔信
你會發現一路陪係身邊嘅人原來可以有第二個面口

屌佢哋全部都有拖拍

其實講真正正常常點解會冇拖拍

真係唔結就散
諗番轉頭當初身邊啲人話好羨慕一齊咁耐一定好穩定
真係得啖笑

why

如果有多張船飛 你會唔會跟我走

咁朋友點都代替唔到戀人嘅 嗰種親密感同安全感

聽啲人話如果拖得太耐就真係唔會想結婚
唔知係咪真呢

U nasty

咁你似因為人地有拖拍自己都想拍

你講得好啱！

Hug

唔係呀自己都覺得好寂寞 可能因為身邊啲朋友唔得閒陪自己

ok i fuck off

拍拖實有架咩依兩樣
岩既咪有

Hug u tight

無 第一次見佢咁堅決
我可以做嘅可以講嘅全部都試晒
佢都無動於衷
以前我哋就算嗌幾大交最後都係忍唔住氹番大家
可能真係冇咗愛 連呼吸都有錯

就係想要依兩樣嘢先會拍拖呀嘛

Hungry dude

櫻花只開一季 真愛只有一次
如果只是寂寞 請不要愛我

咁歸根究底都係人地有囉
如果佢地無女可能你地依家仲打緊機fing緊

me nasty

我絲

拍左拖發覺對方比唔到自己就會覺得仲孤獨

拍拍下就可以建立到 冇嘅就係唔啱囉 所以大家都一樣咁搵緊 只係有啲人好彩早啲搵到 有啲人搵極都搵唔到

唉
大家唔係都只想搵一個了解自己會陪伴自己嘅人咩
點解佢可以咁狠心放低我

nasty

記住要活得比佢好啊

我就係唔正常
死毒撚

水狗

都可以話每一次拍拖都係一個嘗試

自己調啦個性別就

Tired

go sleep la

其實前排都仲好識得享受自己一個人
但我諗真係依排日日留係屋企太悶啦

我地分開左之後 有出黎傾過
佢有同我坦白 佢都有我唔知嘅陰暗面
但純粹係我哋兩個之間嘅問題令佢覺得冇可能再行落去

所以要make sure果個真是ms mr right

我覺得自己是0

只係試錯嘅過程好痛會好想用下一個嘅感覺去蓋過嗰種痛 但係自己嘅問題一直都喺度 冇整理過 結果都係失敗

如果有咁既諗法就輸了
姐係未放低

不過有時係咁 以我自己個人經歷
明明有樣嘢大家都知係錯 大家都協商想去改善
但係個結果就係點樣配合都搞唔掂
再加上你哋有一齊咗咁多年 可能都試過好多次都係搞唔掂所以咁氣餒
最緊要記得呢個世界仲有好多人愛自己
唔使為咗一個離開嘅人令自己變得太難睇
加油啊

想死 john?

唔會嘅都話要嘗試

我好想結婚嫁
但我知佢一直對結婚都冇乜憧憬
所以漸漸地我都覺得如果係同佢一齊其實唔結都冇所謂

Btw 我身邊好多朋友都係一齊得越耐就越冇結婚嘅衝動
因為個感覺已經同結咗婚冇分別 彼此太熟悉太習慣

你有冇咩個人興趣呀

都係要拍落先知做朋友好唔代表做伴侶好

搵樣野依賴下就唔會咁

我都唔知叫唔叫在錯誤的時間遇上對的人
會唔會我哋遲多幾年先相遇 唔好一齊咁耐會好d

男人

唔好氣餒 我見好多人都係愛情長跑好多年分手
之後唔夠一年就遇到自己嘅mr right 閃婚

有冇建議

等我轟重奪英超先

好難呀
真係做咩都冇心情 食咩都無味 覺又瞓唔到

不在乎睇下戲，睇下波咁

不過有時真係長痛不如短痛...
好似万刀甲同屎塔肥

建立少少自己嘅長處先啦

我毒撚思想
覺得應該先了解再一齊唔是一齊左再了解

都得

唔知點解睇到依啲情況覺得好鬥氣feel

多謝你
其實我都挽留得幾冇自尊 大家都話我以後會後悔
但嗰刻冇諗咁多 驚自己唔做以後仲後悔
結果都係冇用

2睇啦 你冇錯既 但好多嘢了解完咗一齊真係實戰先會發現原來都係唔適合
另一方面又係 個熱情比時間磨走左就唔會想一齊
其實有時拍拖都係需要少少衝動

訓教囉 成4典了你睇下你係度做緊乜

但係有啲好似真係好真愛

咁都係等一年

一無事處

呢個我都認同

借過啦又泡我女神

我都明 我以前都試過挽留一個人去到冇晒底線
所以自愛係好重要 同埋永遠唔可以將任何人睇得重要過自己
慢慢嚟啦一開始係咁㗎 最好有啲朋友可以陪下你
你都慢慢發掘下自己啲興趣比自己去沉迷下

同你哋傾完終於可以接受到現實 希望可以有個好結局 雖然選擇權都唔喺我度 我要訓喇 咁多位巴絲早抖

邊有咁易 回憶係好可怕既野黎
何況而家世界太險惡
眼見咁多人出軌食女叫雞
都唔係好敢再信人

屌 冇啦啦話鬼人既

人真是好撚煩

886 good luck

我個人片面了解姐

訓覺真係一個好好既time killer

咁係佢男朋友用緊佢acc姐

失眠呀！！咁你又唔瞓

疫情關係乜都做唔到
日日都係留係屋企 全屋都係佢嘅影子

係 我等唔到一年了

其實我都唔係好敢相信其他人
所以唯有愛自己多啲

我起左身磨豆漿了 一陣要落田插秧了

唉 我都明
我都唔知自己嗰段時間係點樣捱過

all the best

Eat thing

最緊要愛自己

？

好惡

留得青山在呀～～

我唔會比你拆散我女神同佢男朋友的

訓醒了 我地d農民係咁早起身的

我有個fd同我經歷好似
而家分開第四年 都仲係未放低
我見到自己嘅未來

eat now

岩 所以我要入去了

屌

U help me to cook

冇嘢 你諗吓佢對你幾衰就得㗎啦

you cook for me

sure la

祖同皇究竟可唔可以反CUP呢

好犯賤
之前我見到佢收埋晒我地社交網站上面啲合照
果下好有被背叛感 覺得係咪我阻住佢溝女
好嬲佢可以一啲事都冇 仲可以咁狠心逐張逐張相收起
一齊咗咁多年連再試下嘅機會都唔俾大家
但一見到佢po相話唔舒服 又好想去買野比佢食

U cook for me

咁你慢慢不歡啦

I am 燈神

don’t know how to cook

燈撚到癲

Mircowave la

又夠鐘訓教了

no mood to eat

但上星期燈唔到阿

你期期都係

唔好彩姐

Help me to ding

巴打
知道你就離開香港啦
先祝你
學業順利
順風順水
我呢d老餅都好支持你去外國讀書呀
有咩開心唔開心都好歡迎你講黎聽下

話說
岩岩揸車同太太出去食宵夜
係東區個到見到有個女仔係路邊喊得好淒涼
我同太太泊好架車就行返去同佢傾
讀書時期既戀愛真係好青澀
傾咗兩個幾鐘先令到佢情緒穩定少少
最後我地都係好擔心佢
加上佢飲咗少少酒
我地接咗佢返屋企
都打咗俾佢屋企人
佢屋企人都幾錫佢
本身話即刻揸機車過黎
我地話
個妹妹宜家訓咗架啦
不如俾佢好好休息一晚先
聽朝佢屋企人會由高雄坐車過黎
結果我今晚要做廳長
不過都算係做返我係香港既老本行
終於似返個

no problem

你好好人

好心人有好報

皇同祖都大勢已去啦

係太太既功勞先真
本身我都睇唔到個妹妹
係我太太睇到先

唔好咁講
自己細個都係有經歷
好明白有時有d野真係唔識去面對
呢個就係我同太太都一樣既諗法

唔知

Thx

訓了88了喔

2:1喎

今晚晚飯冇乜肉
而家好鬼肚餓

好warm 令我諗起我自己係條街度大喊嗰陣時都有人過嚟俾紙巾我

笑

好心有好報

貓真係唔識收

今晚我撞邪呀仆街 好撚嬲

其實我喊prefer一個人

我都試過
好明白孤單面對既感受

唔係一個人唔一個人嘅問題
而係件事發生嗰陣我喺條街度
咁當下嘅情緒我都控制唔到

最記得有個中年女人同我講會冇事㗎
之後俾咗啲紙巾我

如果佢冇飲酒既都冇咁擔心
不過佢成身都有陣酒味
我太太就好擔心
未開口佢就攬住我太太喊到收唔到聲

嗯
辛苦你

派兩次膠 輸波

冇事

冇事嫁喇

佢算易信人

我都想

咁每個人都會有自己既方式同諗法既巴打
本身都諗唔知做到咩
可能俾包紙巾佢就算
點知未開口就攬到我太太實一實
就係咁先陪佢

係呀
個一剎那有人俾張紙巾真係好溫暖好有愛

諗到嗰個畫面搞到自己依家都想喊
佢應該真係好辛苦 我真係好明

覺得其實呢個世界亦都唔係咁衰

唔係帽事就乜都得啦

唔知呢
或者好似佢咁講
佢好孤單
隻身一個由高雄去台北讀書
又未讀到好多好知心既朋友

一個女仔孤零零飲酒又喊哂係幾無助
依個時候又有人向佢伸出橄欖枝

大家都有經歷過
佢係街到都喊到嘔
睇見都心痛
好在架車有幾個外賣既膠袋
如果唔係就噴到一身都係

最衰係香港政府

唔訓係因為嘆息
因為鐘意左你3年 我攰到要表白自爆
快啲俾我成功約到你 我想解脫

哈哈
衝動咗
純粹玩下

橄欖枝
其實點解係橄欖枝

鍾意你既形容橄欖枝

真係好明白

真

我同太太以前細個都試過
所以我地先想睇下個女仔發生咩事

光復香港

真係好好心
唔係咁多人願意比一個陌生人去佢屋企
甚至願意捨得用時間

時代革命

輸左

咁去訓

好嬲 訓唔到

食嘢

我9up
其實橄欖枝有和平嘅意思
但唔知點解一伸出善意之手依個動作令我諗起橄欖枝

條氣谷任谷住真係唔想訓

瞓了

果然兩隊都RIP了

好撚嬲 仲要係我柒兩次 屌

咁唔好瞓咁啲嘢睇吓

好記得有次去旅行睇波
隊波輸到好肉酸即刻落去hostel個廚房煮野食
明明未睇之前已經食咗飯

睇金毛

祖輸作客入球？

攤左上床

鐘意隊波西波都預咗睇
犯賤

橙呀 放施巴未

冇諗到咁柒
成場踢到學界咁

仲未訓得著

屌你
唔撚放

唔洗呀 你呢

睇呢樣野好過

減肥 然後飲可樂？

頭暈啦唔理啦好肚餓 跟住聽日就會好後悔

留黎做乜 都唔岩用

叫左你架啦
咁樣減邊得架

食肥d

唔會賣比乞衣隊

唔要

YES

我諗住呢咁樣早啲食可以早啲消化
依家係朝早呀嘛
但係飲一罐可樂係我精神支柱

飲酒啦

我好渣

要早就訓咗

決定聽日飲可樂

借囉

大大罐

咁可樂當水飲

無得唔要了 你食左了

唔係架 我返工都會照睇

希望聽日有得飲

賣美羊過黎

沙蛇

癲

仲未決定？

皇馬唔要

咁早食唔怕

班frd未必得

食左就係脂肪架啦邊有分早唔早

死攬賓狗

慘

賓周好野來

之前已經一星期只係飲清水同湯了

今季最廢係世三 買撚左件水貨

放得好

召喚唔訓 迪布尼

好唔慣佢著7號

有架傻仔

本來係牙朗

欣賞你我做唔到

咁有無脂肪既增長

牙朗good deal來
用返bale啦

真訓了

唔想見到呢個名

冇喎

訓唔著

same

有咩做

聽緊歌

笑左

咁係咩事

咁都唔洗咁傷心㗎

有文彩

芥蘭G

Roll緊joint準備食完就上床攤下

膠膠

9幾巴早晨

牙豬

瞓啦

牙膠

咁問佢住邊既
佢就住大學宿舍
不過佢訓上格床
就真係搞唔掂
所以佢清醒咗少少之後
我地都叫佢俾屋企人知道唔開心先
不過宜家有人陪佢
跟住俾個電話我太太同佢屋企人講

佢自己第一次拍拖就遇著渣男

呢個世界忠忠直直終需乞食

咁而家咩情況
佢有冇好翻啲？

牙豬早晨

早晨
圍爐

爐呢

我坐左上去

好咗好多啦
今日陪佢去搵屋企人再食埋餐飯
其實只係接上黎屋企到食飯
個妹妹既家姐都係台中過黎
都傾到成8點幾先完
先車佢屋企人返台北車站
再送個女仔同佢家姐返民宿
不過 我同太太都估佢冇咁快ok既
所以都同佢地兩姊妹交換咗line
有咩野要幫手都可以大家有個照應

咁都好d係一種緣份
佢家姐有冇講d咩

都係講 佢宜家都需要時間俾自己 唔好迫自己咁緊
佢家姐都係一個好好既支援
專登拎3日假黎陪呀妹
真係唔話得
太太就咁岩連放兩日
所以我都唔開工當陪下大家

睇緊怪談

環保

呢單野真係睇到有啲眼濕濕
個女仔好幸運遇到你地 遇到好心人
好有人情味

呢次我太太覆返先
講明先 佢識講廣東話 但打字會怪怪地 睇唔明可以再問

大家都係住係呢個世界上既人
假如今日我有困難既時候
我都會希望有人陪伴我面對

咁我點解我唔可以踏出第一步
去陪伴返面對困難既人呢？
如果我既出現可以令佢支持到去面對狀況
咁我會樂意付出時間去陪伴佢

我岩岩讀大一個陣
自己一個女生由宜蘭黎台北讀書
中間的確有好唔開心既時間
個時都有個室友陪我去面對
所以我個時先可以支持到去面對

順帶一提
佢屋企人知我係香港人
竟然講咗好重口音既 光復香港 時代革命
個下我真係忍唔到流咗兩行眼淚